點睇兩大時事youtuber吳志森黃世澤，一個24萬訂閱另一個8萬，但平均收視倒撚返轉一個3萬幾另一個5萬UP？

點解搵佢兩個黎比? 因為兩個都係親泛民
無問題既,親咪親囉各為其主

兩個channel都搵左兩條支持泛民既片
但再睇下d comment, 嘩屌左出黎
即刻解答左我既問題

首先吳志森

留言有屌既, 有支持既
不過屌既留言比我頭兩日睇既時候少左
而家屌同支持既留言大約6:4左右
支持既多數都只係留＂支持／support＂咁 正正常常
森哥無左份工全職做youtuber
條條片都見佢賣廣告 睇黎都幾唔掂
雖然之前都出過PO屌鳩佢支持留任，但佢都真係算係同路人
佢做開呢行時事分析同表達能力真係唔錯 值得大家支持下
同路人少一個就真係少一個

再睇黃世柒

嘩屌你老母清一色 真係精撚彩

不能盡錄
黃世柒：我呢個channel既成就係靠我努力經營返黎
口罩錢就係洗係呢D地方

世柒佢審查完啲 comments 先放出街
你係唔會見到反對聲音

仲會留返D犬儒派聲音